點解成個執法部門可以咁漏洞百出

由過份使用武力，唔跟警察條例做野，到俾人踢爆偷資料亂拉人，成個部門好似爛仔咁，制度同程序形同虛設，都唔知你地做緊乜，真係睇到我眼都突埋點解可以柒得咁出面

今次咁多黑材料，你班警狗都有排搞，勸你地都係棄械投降，唔好再柒落去啦

唔係好似
係真係爛仔

係毅進仔